[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論81

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢獨立健康、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

[/size=5][/b][/member]
講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

集運公司更新(來源：公司FACEBOOK / CS whatsapp)
(01/31 21:00) 樂郵 - 已聯絡派送快遞公司協議有部份貨件會先保管於快遞公司倉庫
(01/31 20:00) BNS 一星期出六次貨，機位Double
(01/31 18:00) Buyippee 冇時間repack 只係收件入箱出貨
(01/31 15:00) Buyippee 一個星期出五次貨

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

希望咁多位新手快手1學識買

997 啪啪啪!!! 997 啪啪啪!!! 997 啪啪啪!!!

你個名

請留意體積重

新手繼續學野

灰

我諗而家冇乜邊間得閒慢慢幫人 repack

分開1+1+1咁買 運費會唔會平d?

仆街個#1衰咗

Presto由本身三月提前到2月6發貨

聽天由命

邊間集運？

why!?

比個倉彈?

咩倉

抓4日個term咁大陸既喂

你寧願壓下定想比人收千幾蚊體積重?

睇就知太多同太大盒

做乜突然有退貨潮

點解今日乜柒都冇咁既

想問下你地係咪amazon jp g.k.先會買?
如果係fulfilled by amazon/其他賣家呢?

佢講啫

有冇人知冇tracking number 點搞
佢又運緊過黎
又冇number
想喊

comdia 240 pcs

係
第3方賣家炒價黎 買唔起

有冇人用kaunet

寫住shipped 先有
你出左未
跟住shipping status 有運輸公司名同tracking

??

F5左第4日 就壞

係shipped呀
就係冇號碼

Shipped with ups

比人秒左

其實2748睇Description唔見Bfe pfe. 係咪都穩陣。今朝禁左3盒。

可以，有number 就一定得

2748 放題

2748不了

2748係邊隻

都夠啦

?

唯有佛系d，緣份到了，口罩自然來
呢幾日情緒都好波動驚呢樣又驚個樣

屌你個名

vfe仲唔夠？

1980 快搶

好平啦

點會唔洗理，我都係咁，佢要你set新既delivery時間喔。。姐爆左？

正野，訓都要帶住

正，已入3盒

今朝真係一個都冇

手快快是旦禁左d骨 呢d係咪運唔到黎香港？

咁應該點做。。冇得換送其他地方？

入到3合

一個字等

可唔可以唔要呢d。。。。。淨係要口罩運過黎

又 1980

單都cut埋你一間

但要set 個新時間送？定佢自動會再送？
定等多兩日再set

依個防唔防病毒

得 仲有瘦面效果

咁我係咪成張單refund左佢算？

997

Both

1980大貨

基本上無一間會同你空運，只能船運，你諗你

點解計體積重既公司到依家都仲生存到？

code?

間間都計

1盒

呢一隻有冇用

就係因為佢計體積重

日馬 Delivery attempted
係咪即係已經送到左?

已經半放棄狀態

訓咗好耐
對上一次997係幾時

如果真係買唔到，其買放pm2.5, 都叫防到口水， 買左先， 再追其他，到時埋cancel囉。

數字

咁又唔好咁講 怪就怪包裝嗰個
比著你係轉運公司 個個買粒釘 用個人咁大個盒
擺幾件架機就滿點賺錢

紫色3 set .果個?

入到白元女832 x 3

但想要是男版

你地買上癮定真係有需要？

多謝bro

根本未買到

買上癮就唔會咁啦.

冇埋

因為其實係航空公司都係咁同你計，剩重個d真係做義工

presto ar

上網搵左好耐都無依個牌子資料
有冇人買左係手 講下評價

已經太多人知 越難搶了🤦🏻‍♂️

順豐班撚樣真係狗黎
呢個仲要係本地寄

支那公司啲支那人

無貨呀

垃圾

唉 屌 又比人cut

1539 放題

1539只能買1件

順豐本地好多香港人做喎
但總有啲好撚垃垃圾 亦遇過啲好好

Presto!?

唔見貨？

3月先有

美森啱啱被人Cut清光

邊款

入左2盒 睇下到時咩環境

竟然有呢種功能

出咗貨
但信用卡 仲味有record
有冇人有同樣情況

有冇得手動試下1蚊認証??

點解唔直接打電話去/e mail/whatsapp去問

到時再決定

佢退好似要自己寄？

有冇人口罩今日會送到bns倉
今日係咪唔會收貨

由今朝開始用電腦f5到而家
都係乜都買唔到

［member]然後集運點搞［/member]

Crosstex 紫男人
Tronex level1

有

請問一下如果唔夠2000YEN點搞?

驗腦先

口罩咁輕，唔會好貴
加上好多用實重計數

Google啦

呢隻骨又就快俾大家買到無晒貨

好撚驚

除咗bns 多數計體積重

有冇LINK

大家買完出返個review好唔好用

星期六日收件？

有無人用gobuyship 星期六日係咪無人收貨

有冇人送左去集運但集運冇收到

HERE

有冇巴絲用eBay? 好似唔多人討論. 我用eBay order直接寫屋企地址 gmarket都直送屋企

日本Amazon就buyandship 集運 咁樣ok?

今日送去BNS 彈咗單

no more buyandship

又貴又慢

訓醒

等緊update 未簽收

Ship得黎都2月尾3月

code？

爆左 ？ 但我30/1 收到Amazon jp email話ship左去buyandship個日本倉 可唔可以講多少少

係速遞自己reschedule再送既？

爆到仆街含家產

買個1980頂住檔先？

［member]宜家係一定要集運？定純粹平啲？[/member]

想問如果ems狀態一直都仲係日本郵局者係運唔到黎香港？

味L用bns啦 硬用等攬炒 3月都未收到貨
出左貨改唔到就無計

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

我都係 幾日仲係日本

［member]宜家係一定要集運？定純粹平啲？[\member]

1055 (832)

都唔知要唔要好

同問

970 買倒一盒

一click 完都要過幾版？

原來#1 冇曬股票no

想問下1020係咪冇用

佢自己亂咁計啫

已出貨 唯有等 thanks

今朝970大貨冇買到？

者係點？

冇問題
我尋日都係咁

J 吧

呢張圖都幾日前 都冇人開工

問埋dokodemo 23號單前個禮拜cut左 但扣左credit數 下個月會auto refund定係要同cs講？

move to cart , proceed, ship to this adress ,比錢
用左1 click 最快都係咁？

運費再貴 都平過你香港買街貨食炒價
落街排通宵都係得一盒

我想問點解我無喇喇加唔到密？頭先都重得
你可以用返加密覆我
集運個step係 係 日森入左集運個地址
然後再係集運個網搞？

好想要盒超快適係咪冇可能

連鎖店出售口罩引過千人排隊
2020-02-01 HKT 13:05
分享工具 facebook twitter
一間連鎖化妝品店公布，在部分分店有口罩出售，每人限買一盒。其中在旺角的分店外，中午前一度有過千人排隊，人龍圍繞大廈幾個圈，站滿整條行人路，其他路過的市民需要行出馬路。

店舖先向輪候的市民派籌，有輪候了一個多小時的市民成功取籌，她表示今日購入口罩後，至少今個月都不用太擔心。亦有市民表示，專程從深水埗到旺角買口罩，但到場時籌號已派完。她表示前幾日要上班，無法排隊買口罩，但家中只餘一盒口罩，網上購買的口罩又未發貨，所以之後都會再嘗試排隊購買現貨。

由於今日只派出980個籌，部分無法取到籌號的市民鼓譟。有未能購買口罩的市民表示，一家四口只餘十多個口罩，她指出，政府應仿效其他地區實施口罩限價，否則普通市民根本無法負擔被抬價的口罩。

但我件件29號係日本郵局 依家都仲係

咁我set 錯咩

你日馬入集運倉個地址
再係集運個度補番佢出左貨比你d detail

深水埗去旺角都叫專程
行都行到啦

今朝都去咗藥房買咗包垃圾口罩 都要4蚊個

997....1609....我唔貪心淨係要多兩盒姐

食唔哂俾我！

我個加密出左啲咩問題

1609又秒